覺唔覺已經到咗全民皆股時代

見到以前讀書啲師弟follow咗我
啲00後大學都未畢業 嘢都未做
就學人玩股票😎

Grant loan 養大戶

gme前係，依家班牛市股神死清光

幾時有少年股神炒股當工作

係時候重課7500等個市爆

自從gme 同1月尾個星期四同五兩棍 嚇撚到少年股神走左唔小

高盛：股市處於牛市初期，建議逢低買入

呢句先係我最擔心

今轉仲未見報紙賣00後炒股賺咗層樓個d報導嘅?

新年前後好興大跌，大家睇路

我公司果個連ETF分配%都唔撚識既admin姨姨都話要買美股係咁lur住我叫我教佢開account

狗盛

覺 去茶餐廳竟然都聽到兩個望落未grad 女仔提tesla tsm 股
仲一直係到傾

GME死9哂

冇佢哋咁邊個蝕錢

本身睇好佢上600
仆街洗横手玩限買